如果有人買外圍, 但結果侵同登都唔係總統

開圍骰, 通殺, 莊家最開心